HKBN 間接為 TVB 帶來1.82億收入，8月18日必須回應！

為咗無顧慮咁打擊紅媒，所以6月申請咗呢個P牌acc
舊HKBN post正評多，但真係去攻HKBN嘅留言少
P牌仔用咗今日嘅quota，希望大家幫推下行動post
以後只出行動post，唔會出9up post，希望大家可憐下抵制團隊，追蹤我個acc同幫推
FB又開始打壓我哋

＊＊＊
資料顯示，myTV SUPER 為TVB全年賺1.82億，係1.82億呀！
香港寬頻 HKBN 作為最大伙伴，以綑綁式銷售方法為TVB 續命，實在罪無可恕！

本台收到眾多投訴，HKBN夾硬送myTV SUPER嗰舊廢鐵俾用戶，正所謂羊毛出自羊身上，呢啲綑綁式服務完全不能接受
HKBN用戶表示：根本cut唔撚到myTV SUPER嘅！

各位手足，我哋唔係唔開佢拖呀？

有埋留言Template，唔好同我講你連copy and paste 都懶：
記得四揀一呀，歡迎自由發揮
我用香港寬頻上網係為咗接收全面資訊，而唔係俾錢你用嚟支持無綫電視假新聞，請8月18日前回應！
拒絕綑綁myTV SUPER，否則香港人綑綁式解約，轉Netvigator轉有線，請8月18日前回應！
我咁辛苦先到cut有線，唔好迫我返去得唔得？請8月18日前回應！

非HKBN用戶：
你唔結束myTV SUPER綑綁式服務，我就一世唔會用HKBN，請8月18日前回應！

如果HKBN 一星期內唔回應訴求，合約完一於轉會啦
唔好忍喇～
推介：
Netvigator - 送NowTV 機頂盒
有線寬頻 - 送有線電視（好似係）

重要消息請留意#2回覆
＊＊＊

大家幫手推介FB俾朋友
務求將抵制TVB運動推出公海
抵制TVB好Easy，LIKE數就是力量，嚇怕廣告商

Facebook:

TVB廣告客戶名單 (消費前諗清楚):
已加入myTV SUPER廣告、產品代言清單

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

送上HKBN Marketing Team 老細電郵，
想親自同佢溝通亦得～
Email: samuel.hui@hkbn.com.hk, kim.hue@hkbn.com.hk

Dear Mr. HUI & Mr. HUE,

Formal complaint against bundled contract of myTV SUPER

I am writing to lodge a formal complaint against HKBN regarding the bundled contract of myTV SUPER box.

As one of the loyal customers of your company, network service provided by HKBN is highly appreciated and is reputable among the industry. However, the bundled contract of installing myTV SUPER box is an unreasonable agreement, if not absurd, to force customers paying for undesirable installations.

Recently, controversy on extradition bill sparked shockwaves among society and escalated to a large-scale social campaign. Instead of upholding Code of Ethics of journalists, TVB adopted the approach of distortion, news suppression and censorship. Unfairness, inaccuracy and conjecture is now the image presented by the news of TVB.

Being a company serving Hong Kong citizens, I believe HKBN is an enterprise which will always stand with us. Reviewing the bundled terms will not only benefit the customers but also the image of HKBN. I herewith strongly urge HKBN to WITHDRAW the bundled terms of installing myTV SUPER and I will consider advance termination of contract as one of my options if the suggestion above is not accepted.

Thank you and I am looking forward to hearing from you soon.

Yours sincerely,
A HK citizen and a HKBN customer

全新ig page登場，歡迎大力關注

巴打報料，原來 和記寬頻 都有綑綁：
洗埋佢老味啦！
和記寬頻FB

push
追究721
811

我揀分類係「新聞」啱唔啱？

612 721 811

P牌唔可以評分？what?

係：
每日只可以開一個post
唔可以評分
回覆冇推post作用

其實等同廢acc

BYE

唔知點撚算

好文

已cut HKBN保平安

其實唔好開時事台？
時事台留返比主線行動討論？

呢幾日有活動好難推得郁

push

推

老屎忽推一嘢
HKBN 零回覆真係好撚串

大推！！！！

推到TVB收皮

其中一個仲自動回擲

有電話喎
有冇太空卡手足試試佢

Push

721 811

he only a businessman , pls

推 用緊hkbn巴絲幫手

推返行動post上水

我都只係一個普通香港人
但我有良知

HKBN 到而家仲係零回覆
一定係睇死我哋抵制行動唔會last 得耐
一定係以為過一排就會冇人記得

各位記得定期留言同推Post
唔好俾人睇死

811
721

年尾就收佢皮

到期就好cut la

推。

年尾合約到期就收佢皮

推！

一撚定會轉網上行

一定轉會

revenue啫 唔係profit呀嘛

想問吓點 cut約
cut約要賠幾錢
同埋有咩台推介

如果可以放埋起post頭方便我呢啲懶人就最好

本身就已經想轉
咁既data速度仲要收得咁差 又貴

推呀

前日有個女sales打來問我續唔續約
我話轉左pccw
佢問點解
我話你地仲未同tvb割席 無恥
個sales好似喊住哦左一聲就收左線